一個非洲先4000幾億，香港一個島已經10000億

買非洲咪仲多地

香港地價值高咁多

我真心覺得係非洲買塊地再建城市都唔洗一萬億

開發月球都得啦

笑撚咗真係不如買哂啲島，整過個香港

不如買起摩洛哥 然後再起條tunnel去西班牙
調哂有bno既人過去 再申請摩洛哥北部係歐盟
到時間接有歐洲居留權 咁仲好